一起身成隻左手無撚咗反應

成條軟皮蛇咁掂佢無知覺，
抽起佢再放手撻生魚好撚過癮，
跟住瘋狂揈鳩佢，發發發發發～

不過而家有返反應打到字了

用嚟打飛機咪似條女幫緊你 唔似自己打緊

成日都係咁
係咁拎起放低拎起放低

手痺都上黎開post

最好用鎚仔大大力扑幾下
之後就日日24小時都可以咁玩

近年唯一樂趣

試下拎把刀插下佢

下次整痺碌鳩就似幫人打

整痺晒手同j 就似做緊汁男睇人幫人打飛機

試過火機燒1秒

有冇試過氣聚丹田

整痺條頸可以扮霍金

燒耐d, 應該以後都唔會再有感覺

乜原來有金牛版

唔啦，左手好撚緊要

成隻手咁燒都好撚大火

點解唔斬落黎

點會斬老婆

有“人”坐喺係膊頭姐，冇乜野

痴撚左線？

楊過？

痺左臂埋右